雙一姐 shiga jinny (5) 討論區 我再沒勇氣向你講舊時沒有勇氣相愛另一次,才明白愛情無價風吹雨打我沒有倒下

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

師妹來請安

hello

得閒黎坐下

推得咁慢 五個月先爆
hana post 3個禮拜就爆

咁都比你數到 真有心

加埋sony雙一姐啦終於

係呀

友好鏈接：

[就似青春是否跟我認真終於大叫]黃淑儀 綜合討論 CFJ

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

繼續

Ha多怪 利物浦
一姐 曼城
戴 李城
連一 車路士
譚嘉儀 阿仙奴
何硬 曼聯
林啤 狼隊

美斯覺得貼切嗎

...

hana邊係利

會 因為會比一姐反cup

有歐聯

應該唔會啦 利拎

gp ar mate呢

垃圾黎 愛華頓囉

very good

正

81台！愛情無價

兩姊妹

今晚正 仁愛

cap cap 第十位OK?

勁歌cap左

打手呢

有咩用

今日咁靜

唔撚俾你睇post

block

hehe

仲有無人記得呢兩首歌

記得上面 下面無聽過

上面嗰首正

下面果首好似係臨時改做
初初好似係諗住谷呢首

唔知做乜無左

胡鴻軍去左邊

佢喺星夢ig個名比人排到最尾
得罪肥圖無好下場

點得罪

唔知 總之雪撚左

美斯

邊個?

zaina sze

個樣咁假既

hana最大敵人

又提起我

81有一姐每段愛還是錯

呢個mv一姐感覺老了好多

ok la

1:11 你暪我暪 正 唱得勁撚左

原來阿碟個船頭尺mv都幾sad

yes

慶幸冇捲入爭一姐風波！何雁詩：大家慢慢爭

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

下 連詩呢

不滿我喺hana po瘋狂貼佢啲相，hide埋咗

你無follow咩

no leg = nth to see

81台播緊一姐

發表於 2019-11-10 13:42 | 只看該作者
原來MV有一個shot係影住
吳若希 2019 Album coming soon

邊出得切呀 都11月啦

出到都得

可惜戴祖儀唔得
不夠歌

佢就算啦

儲多幾首先囉 前景點都好過謝文欣林啤拿之流

bella好勁wo

連出左新歌 幾時出架？

嘩larrywong 林若寧

有咩

唔會呃你

打手今晚po 返勁歌d圖

81台一姐

81台有一姐

正 每xxxxxx?

是

有解決師個

說一句？

此路不通
全港持續出現堵路、示威及衝突，有交通警在無警告下對示威者開實彈；政府回應，仍舊是譴責暴力、支持警方執法。特首聽到社會的訴求、不滿和怨憤嗎？面前是出路抑或是不歸路…
（歌曲：日月存亡 主唱：吳若希）

credit生活的調味

joey

每錯？

仲可以有邊首

這輩子守候

連一姐正撚到

美斯我地就住推 唔駛開第二個po
咁條撚樣就可以獨享死死全家

獨享500m

一係爆左post我地喺度講
兩個鐘 啲環節又唔好睇
我唔睇好會爆post
同場港隊又踢緊波

萬千星輝賀台慶4

萬千星輝賀台慶5

萬千星輝賀台慶6

4 我 5 你 6 kfc

半個鐘十頁 啱啱推完就爆post

小之前咁多

咁垃圾……

得6成一個

之前成6 po

應該關個po名事 我開可能有3 po

有人要送頭 豪一年成全條柒頭囉

咁sad? 仲打手過我

viutv有mag

有好多人送頭

咁清晰思路

tvb真係識變通

呢張相正

連一mv首次都播在八一

YouTube 未有？

我都想知點解會咁

勁左 tvb

shiga jinny real fd
無hana 有pakho

一姐mv 81台中

81台一姐出沿

沿水

一姐專屬trailer 又播

堅

用佢首歌加有佢做的預告

正評joey
負評shiga

正評個一應該得我會去撳

真係

不過joey都正 shiga 再神級腳

多謝各位投我老婆

你老婆係...

shiga lin
get it?

改名！

一早改咗

1:6

改返shiga?

無人想知呀 走撚開啦

joey對腳都正
但同吳一姐連一姐比就差半皮

帶棗兒會哭

81台剛播完一姐

cool

連一姐播放中

幾性感喎

友好鏈接：

hana 集中討論區 (37) - 無人可以 再阻擋我

[就似青春是否跟我認真終於大叫]黃淑儀 綜合討論 CFJ

pin me instead!

調轉

你叫連男pin 大家

我個po開先

j2播左連一
其實首哥幾洗腦
洗腦過多牙怪啲罐頭郖

係呀 好好聽

被強迫碰對方私處 陳慧敏埃及險遭性侵

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

對腳

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

香港 編輯
曲序 曲目 作詞 作曲 編曲 演唱
1. 最遠的距離 張美賢 張家誠 張家誠 吳若
？

叱咤港乐
8-3 02:34 来自 叱咤港乐的Android
【新歌预告】@JinnyNg吳若希《最远的距离》
MV出演：@張雁名EnsonChang

#2019港乐新歌##叱咤港乐##吴若希#

8月時既歌依家先出？

就新劇

首歌個mv唔似係呢套劇既

會唔會得返tvb攪頒獎

已經係

搞但無觀眾

最驚佢取消

唔會啦咁鍾意威無綫

唔會喇

其實會唔會太醒 最近攪個次係預早取代

多牙怪得呢個機會可以扮樂壇一線
幾歹都唔會取消啦

扮咩啫...
我最唔識就係扮嘢，所以喺隔離po畀人話蠢

903 都傻？用網上咪得

最唔like 903
d人懶係睇佢 佢係最差

黎明拎唔到住

3小時

淨係受林穎彤入圍 正仆街台
你唔鍾意tvb就全部封殺啦
因為林穎彤參加過以前903節目就比佢入
極不公平不公正不公義不公道不公允

林狗艾粒嗰啲成日入圍
又唱作人又專業推介
已經係垃撚圾

有追hana po wo

最buy你呢句

唔係 我之前上903投黃同淑所以知

903節目wo

哦呢個我自己知

所以多人唔係代表岩

勁

我鍾意龜仙人 中巴

港台> tvb > 997 > 903

美斯黎估我IQ題

你作？

當然

嘩真係靚左好多

.

hk01

東網一姐個訪問好撚串

link

吳若希捧譚嘉儀上位 阻菊梓喬冧莊

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

一姐好野

qmn

次

？

流經有一姐 每段愛還是錯

正 新曲舊唱

邊忽經典

新曲舊唱

，j3有你chongkiu

j2

好聽咩

無乜技術咋喎

who

睇下先 琴日睇左81 版

東華po 我po多左相

hana

美C你重睇東華

同上星期j2 一樣 pakho hana

yes呢幾日重睇十分多

viu好好多 永久 tvb得7日

頭先看了曾樂彤唱了一首冠軍哥

琴日睇左

永痕笑蓮

哇回得咁快

賓周永痕少年

做藝員 有福利

證明我零秒打字4個

當一秒 有240 wpm

睇埋小田 最後今日

？？？

哦小田個懷疑節目

姊妹淘柒到要幫視后小小套裝打廣告

咩黎

big big shop d垃圾咋喎

小陳秀珠同馬明首歌拖左大半年至有mv

which

can you hear合唱廣東版

和左皇

黃金有罪好睇到痴撚線

美斯讓套神劇比你開post

你單我雙囉

830我唔做架 我合約寫了

拉

美斯

呢個男人似唔似發漲左既李思捷

入去回

條女邊個？

條女唔識

希

坤哥？

已育有一女的歌手吳若希，與澳門闊少Alex結婚後感情要好，不時在社交網站晒恩愛，老公對她照顧有加不時管接送，她除了得到老公愛錫外，吳若希更得到曾傳緋聞的地產猛人「十哥」林棣權愛護有加，近日十哥被影到接吳若希收工，她見到十哥即笑容滿面表現雀躍，男方好體貼伸手幫她推行李。而老公Alex同樣有空就去接老婆，被影到駕駛同一架車到電視城接吳若希放工，據知這架車登記車主是十哥名下物業公司。東網致電吳若希，但未有回覆。
吳若希四年前曾與十哥傳出緋聞，其後結識了澳門闊少Alex，兩人交往時曾一度分手，之後吳若希突然大肚，與Alex復合，然後結婚，婚後的吳若希依然不忘舊友，仍與十哥保持友好關係。

炒左菊男佢 唔開po

打

2台shiga

預祝吳若希拎最女

性敢中環2

呢張應該係做個post既封面

jinny唱野狼好好聽

置左頂

二台 陳明憙

屌 。。勁哥錄影？

雙一姐 你地做得好好

成個po七成時間都係得你講嘢，不如摺咗佢啦
仲睇tvb

菊梓喬攞女歌手獎！吳若希：佢永遠係一姐

美斯識唔識dusty bottle

條女幾正

圖？

02:50AM
無間音樂[粵]

成長道路不免會遇到大大小小的挫折，創作歌手黃妍亮相「音樂天空」，藉着新歌<刮骨>鼓勵聽眾積極面對傷痛。新作以水晶比喻人的心態，是甚麼寓意？<刮骨>亦是黃妍主演舞台劇的主題曲，她更把角色的感情投放於歌曲之中，令作品更加立體。拍攝MV期間，她不單要濕身演出，還要克服童年陰影！黃妍於2019年年尾前赴台灣，與鍾成虎等當地音樂人合作，如何一拍即合？她亦期望能嘗試更多不同曲風，並送上前作<寂靜的回聲>。

嘩成集都係佢

am

第二日朝早十點會j2

遮住左一姐腳呢

佢同團果四條仔有無扑過野

一姐繼裝飾的眼淚再翻唱梅姐

佢張相係咁 無突登遮

shiga @tvb

think big 有一姐

係？

多多支持比hana更靚的人

一姐插曲正

冇人

你咪人囉

report佢

有用咩 死唔斷氣

帶棗都bam wo

佢個acc仲係度嘅

7日

7日好快過

佢做咩比人bam

洗板

Sad

咁啲留言bot會唔會bam

會

你比人咒你全家唔嬲咩

唔會呀 有咩用

Respect

咒就得 我中六合彩啦

你EQ都幾高.. 點練

eq高嫁 點練 咪睇多d tvb

點解你咁迷TVb

1.好睇
2.多女
3.有共鳴
4.華麗

Viutv 睇唔睇

睇 最近先睇完好人好姐

咁多時間睇電視

係人都有嫁

開運王幾好睇..竟然唔開

就完

Regina. eunice

呢個look好靚

喜多郎

gp mate

幾勁

gp mate幾耐無上過勁歌

1.誘心人
2.眼淚的秘密
3.炊煙
4.日月存亡
5.愛

冇難度

勁wo

一陣學是學非見

Shiga

yeah and jinny

new mv

Tvb冇擺Shiga 版上YouTube 咩？

one hr b4

Tvb大細超 Hana就即刻出

菊男話我做嘢快手，好似係

yes lo

快槍手too

2小時 若。shiga 5小時
hana 21小時

菊男辦事效率高

得一分鐘貨仔

歌詞

打一打

屈dee

shiga新劇

屌佢老味樂勢力 黃妍播mv無得唱新歌

黃妍：我以前係一個男人

對腳好柒正

你睇緊？

係

好正

短靴 淫到仆街

純粹夠白 靚腳就唔算 因為比較短

訓左

夜鬼

發布日期：2020年6月15日

睽違四年，今個初夏 吳若希 (Jinny) 終於推出全新個人大碟《愛情無價》，專輯共收錄十一首歌曲，包括熱播劇集「那些我愛過的人」插曲〈沒有你並無掛念〉、人氣劇集「多功能老婆」插曲〈每段愛還是錯〉，以及全城大熱之作〈這位蠢才〉。6 月 16 日，實體及數碼專輯同步推出。 Track List: 1. 我記得 (電視劇 “鐵探” 插曲) 2. 泣血薔薇 (電視劇 “降魔的” 插曲) 3. 沒有你並無掛念 (電視劇 “那些我愛過的人” 插曲) 4. 這位蠢才 5. 每段愛還是錯 (電視劇 “多功能老婆” 插曲) 6. 別再記起 (電視劇 “誇世代” 片尾曲) 7. 為何你要背叛我 (電視劇 “再創世紀” 插曲) 8. 似水流年 (電視劇 “大醬園” 片尾曲) 9. 愛情無價 (電視劇 “街坊財爺” 片尾曲) 10. 無常春秋 (電視劇 “延禧攻略” 主題曲) 11. 麻醉

痴線 十一首都咁好聽

有冇人買左佢隻24K金碟?

耳朵會懷孕

多牙怪成隻鬼咁 小一姐完勝

小一姐初試性感

著皮短但無全身 菊男你唔好彩啦

又播我的片單

依家睇緊重播

我買左

zpecial cheronna?

今次播單人版

菊男

小一姐對腳

可惜條片無

越黎越淫 真係唔得

下首歌佢話自己好曳

小姐你貴姓 我個網名叫賣魚勝
啲女圍住我嚟捽嘢 你都咪話唔勁
我熱愛睇肉 點樣界女我最熟
要自我增值 TAKE嘢增強性能力

港台第二位

有聽

下星期落榜

蒙着嘴說愛你151*3× 首支冠軍歌
加拿大至 HIT 中文歌曲排行榜: 2各台冠軍歌總數903RTHK997TVBViuTV備註01000五台冠軍歌總數：0

200704 吳若希 Jinny - 沒有你並無掛念 ○ 勁歌金曲：

淑蔓返黎啦

how u know

I have my way to know

ig?

事業剛起步就去鬼國

英國點解鬼？

多確診

咁度度都鬼

對 所以留係香港

港台有小一姐

你又知 我聽到

聽緊

仲諗住話你知

夜曲

白兔仔

黃妍係咪細個講粗口會打冷震果啲乖乖女？屋企嚴

或者聽到人

佢唔食榴槤

竟然播小鹿

呢首最好

今年啲歌唔好咩？

無咁好

sony都好捧佢 成日做宣傳

但有機衝冠

唔通捧Misha咩

葉巧琳呢

好wo

無啦 成半年都無聲氣

重出

今年黃妍仲要plug多幾首 如果要plug晒先出碟要幾時先出得晒呢 定係出左碟啲歌再慢慢派台 還是主打歌加sidetrack? 總之葉玩完了

關咩事

唔覺Sony仲想捧佢 步黃浩琳後塵坐到完約

佢個妹咩樣

琴身有裂

即係佢老豆覺得出道咁耐呢首第一次真心好聽

牆裂

港台玩野 播兩次都播唔足

請更加期待黃妍之後啲歌

hacken有新歌

我知

正 似一個都不能少

牆裂2台

第 28 週 903 專業推介 @ 2020/07/11
RK LW Songs Singers
01 06 牆身有裂 黃姸
02 10 再見童夢零 梁漢文
03
04
05
06
07
08
09
10
11
12
13
14 19 廢學 陳健安
15 09 細路強勁舞 ILUB
16 NE 大人的科學 Madboii
17 20 Growing Up Tyson Yoshi
18 NE See You Next Time AGA
19 17 幻愛 小塵埃
20 11 南洋別戀 The Boogie Playboys

咁快知冠佢？估咋嘛？

冠左

天地分裂

薛凱琪新歌<南昌街王子>，被填詞人黃偉文稱為童話歌曲系列的最終作，凱琪還特意選唱經典金曲<奇洛李維斯回信>和<南瓜車>，讓樂迷一同回味。究竟一首歌要成為金曲，有何條件？凱琪努力在找她的王子，陳明熹卻抱怨動漫「破壞」了其尋愛路途？剛宣佈戀情的梁釗峰演唱新歌<佚名>；因打機結緣的戴祖儀、謝東閔則會合唱<夢飛翔>。《降魔的》系列劇歌亦是近年的金曲之選，<十字路口>躍升為本周冠軍歌，胡鴻鈞到場親自演繹。

牆裂冠左

11/7/2020-17/7/2020

1. 南昌街王子 - 薛凱琪
2. 沒有你並無掛念 - 吳若希
3. 與人同行 - 鄧小巧
4. MOJITO - 周杰倫
5. 100層樓的家 - 梁詠琪
6. 百毒不侵 - RubberBand
7. 天生二品 - 陳凱詠
8. 娑婆 - 陳蕾
9. 牆身有裂 - 黃妍
10. 代罪羔羊 - 許靖韻
11. 網絡安全隱患 - Serrini
12. 鬼滅之日 - ToNick
13. 小謊言 - 連詩雅
14. 絕望時請點播 - 何雁詩
15. 小丑 - Nowhere Boys
16. 哀的美敦書 - Dear Jane
17. The Fairytale - Kiri T
18. 蒙著嘴說愛你 - 姜濤
19. 幻愛 - 小塵埃
20. 巴士光年 - 吳林峰

where

903

rthk無hana

反多牙

2020年第二十八周

6 小時前

2020年第二十八周
第一位 (6): 牆身有裂 黃妍
第二位 (10): 再見童夢零 梁漢文
第三位 (5): 人間有愛 R.O.O.T
第四位 (1): 呼吸有害 莫文蔚
第五位 (7): 顧家(已婚版) 黎明
第六位 (8): 網絡安全隱患 Serrini
第七位 (-): 巴士光年 吳林峰
第八位 (18): 百毒不侵 RubberBand
第九位 (4): 天生二品 陳凱詠
第十位 (16): The Fairytale Kiri T
第十一位 (13): 娑婆 陳蕾
第十二位 (15): 一起一個人 李拾壹
第十三位 (14): 鬼滅之日 ToNick
第十四位 (19): 廢學 陳健安
第十五位 (9): 細路強勁舞 ILUB艾粒
第十六位 (-): 大人的科學 Madboii
第十七位 (20): Growing Up Tyson Yoshi
第十八位 (-): See you next time AGA
第十九位 (17): 幻愛 小塵埃
第二十位 (11): 南洋別戀 The Boogie Playboys

港台亞完唔冠 賤種

你點知

多數有冠

我熟

唔可以即刻冠？

呼吸有害1*116*三台冠軍歌
另派Live Version版本
TVB劇集《飛虎之雷霆極戰》主題曲
《只是不夠愛》粵語版
加拿大至 HIT 中文歌曲排行榜：6 (Live Version：4)
Chill Club推介榜：

呼吸有害好大機會做第一首5台冠

Chill Club推介榜：1

問緊黃

妍

差tvb 佢比梗啦

唔關事

有無聽天地分裂

無得聽